宜加仲有咩part time請人

完全搵唔到工

標準答案ptgf

步兵

大把pt clerk
Ft都仲有空缺

你有咩技能又唔講

量體温，McDonald好似請好多人

陪診員

轉左做機自己埋去量就得啦wo

原來變到咁高科技，睇嚟我太耐冇出街

我都係今日路過見到，震驚左一下

想做陳永仁

仲返工

Promoters 招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up

telegram
@LiHKG_AgentD